［求救］手機個mon壞咗

用緊Sony Z5P
琴晚down咗一個用量比較大嘅app之後
就突然變咗黑屏
收message、電話嗰啲都正常有鈴聲同埋閃燈顯示
但係個mon 就白曬死咗

係呢個情況會唔會有得整
對面記事簿有啲好重要嘅資料同埋各種密碼
有冇得唔洗機整返好
啲內存好重要

你個妹有無事？

係我衰 唔記得作Backup

作？